［臭G］大韓民國第一泫娃淫雅新歌mv大玩3p

Kpop毒瘤

屌你老母臨尾抄bad things架？

咩來ga?

似係啦 又係比人追到要跳樓

泫娃淫雅

未跳落去
不過bad things好聽好多

係，bad things 正好多